【深切反省】陳偉琪涉酒駕被捕後首現身 飲泣稱工作安排如常

「細龍太」陳偉琪於上周五在跑馬地涉酒後駕駛被捕，今日復工到電視城拍《愛‧回家之開心速遞》，着白色衫的陳偉琪拿着紙巾現身，表情沉重。
對於涉酒駕被捕，問到是否很擔心？陳偉琪聲震震邊說邊飲泣：「其實都冇得再擔心，因為真係做錯咗，真係好對唔住所有影響過嘅人，呢兩日喺屋企閉關反省，做錯嘢影響屋企人、劇組，對唔住，身體冇大礙，多謝大家關心。」問到工作有否受影響？她說：「有好多人想多謝，件事發生咗之後，好多人關心畀機會我，多謝珍姐、祥仔、監製畀機會我，暫時未受影響，佢哋教我處理事情同問候我，仲要多謝同劇組嘅大小姐（林淑敏）、送水輝（許家傑）、細龍生（鄭世豪），佢哋好維護我好支持我，好感動，好多記者朋友都保護我同屋企人資料，正面報道同畀我解釋，好對唔住屋企人，之前諗住車佢哋周圍去，而家要阿媽車我。」
陳偉琪更聲言以後會節制飲酒，更考慮戒酒：「我知錯，嚟緊工作會努力面對，希望做番好每一個角色，盡量透過《愛‧回家》劇組帶多啲正能量畀大家，希望睇到進步嘅我。」問到怕唔怕形象影響劇集收視？她口窒窒說：「我我我擔心自己真係影響到大家，而家只可以講sorry。」至於戲份有否受影響？她說：「暫時就未有。」至於當日情況，她表示已進入司法程序，不方便透露：「我係做咗一個愚蠢決定，影響到公司同屋企人，真係想同大家講對唔住，特別對唔住幾位拍檔。」

戰術
手足見唔見到窄位塞死曬，跳欄就解決到
絲打小心

警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

咩劇情要著壽衣咁搞笑

我雷珍妮天不怕地不怕

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

道...吧

算啦好小事啫

醉駕啫講以為落左火坑

算啦 佢一早六月都有開聲支持
睇開佢ig我覺得佢份人都係會真心知錯嘅

調佢拍三日兩夜,今次要著D好少布的泳衣

道歉時要露出胸部是常識吧

真，係咪以為揀套咁既衫可以表示到多D歉意

道歉個時要做咩話

做咩著壽衣

得返膠布

道歉嚟講算幾得體
好過以前嗰啲三線以為自己好紅嘅奀星係到串柒柒

雷珍妮都算係個受歡迎既角色，tvb係咁既時勢踢走佢等於同自己僅有既觀眾作對

我老母尋晚電視一見到條女就話係整容樣

應該係拍道德訓練營，好耐之前有咁既戲服出現過

對奶好撚正

仲雪埋佢
Tvb無人用架啦

有冇女優似怇

佐佐木戀海